疫情又爆根本就係因為有班賤民唔打疫苗同唔用安心出行

好心政府就拉晒依班賤骨頭去坐監
拉曬佢哋全家就啱

公司啲藍屍唔肯打針，好賤
已經日日叫佢地打

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

push